{
    "All Comments" : "모든 댓글",
    "Comment" : "댓글",
    "Edit Comment": "댓글 편집",
    "Create Comment": "댓글 작성",
    "Write Comment": "댓글 작성",
    "Name": "이름",
    "Email": "이메일",
    "Password": "비밀번호",
    "Comment Content": "댓글 내용",
    "Enter your comment...": "댓글을 입력하세요...",
    "Submit Comment": "댓글 작성",
    "Submitting...": "작성 중...",
    "Comments": "댓글",
    "No comments yet.": "아직 댓글이 없습니다.",
    "Be the first to comment!": "첫 번째 댓글을 작성해보세요!",
    "Loading comment system...": "댓글 시스템을 불러오는 중...",
    "Please login to write a comment.": "댓글을 작성하려면 로그인해주세요.",
    "Login": "로그인",
    "Rating": "평점",
    "Overall": "전체",
    "Cleanliness": "청결도",
    "Service": "서비스",
    "Facility": "시설",
    "Value": "가성비",
    "Reply": "답글",
    "Edit": "수정",
    "Delete": "삭제",
    "Cancel": "취소",
    "Save": "저장",
    "Loading...": "로딩 중...",
    "An error occurred while submitting the comment.": "댓글 작성 중 오류가 발생했습니다.",
    "This field is required.": "필수 입력 항목입니다.",
    "Please enter a valid email address.": "올바른 이메일 주소를 입력해주세요.",
    "Comment content is too short.": "댓글 내용이 너무 짧습니다.",
    "Comment content is too long.": "댓글 내용이 너무 깁니다.",
    "Too many requests. Please try again later.": "너무 빠른 요청입니다. 잠시 후 다시 시도해주세요.",
    "Spam detected.": "스팸으로 감지되었습니다.",
    "Unauthorized.": "권한이 없습니다.",
    "Comment not found.": "댓글을 찾을 수 없습니다.",
    "Comment has been added.": "댓글이 작성되었습니다.",
    "Comment has been updated.": "댓글이 수정되었습니다.",
    "Comment has been deleted.": "댓글이 삭제되었습니다.",
    "Reply has been added.": "답글이 작성되었습니다.",
    "Reaction has been toggled.": "반응이 변경되었습니다.",
    "Rating has been added.": "평점이 등록되었습니다.",
    "Like": "좋아요",
    "Love": "사랑해요",
    "Laugh": "웃겨요",
    "Wow": "놀라워요",
    "Sad": "슬퍼요",
    "Angry": "화나요",
    "Previous": "이전",
    "Next": "다음",
    "Page": "페이지",
    "Pending": "승인 대기 중",
    "Approved": "승인됨",
    "Rejected": "거부됨",
    "Spam": "스팸",
    "Showing :from to :to of :total results": "총 :total개 중 :from번째부터 :to번째까지",
    "Delete Any Comments" : "댓글 삭제",
    "Make Spam Any Comments" : "댓글 스팸 처리",
    "Read Secret Comments": "비밀댓글 읽기",
    "Secret comment": "비밀댓글",
    "Notify me by email when a reply is posted": "답글이 작성되면 이메일로 알림받기",
    "This comment has been marked as spam.": "이 댓글은 스팸으로 처리되었습니다.",
    "This is a secret comment.": "비밀댓글 입니다.",
    "Mark as spam": "스팸으로 처리",
    "Unmark as spam": "스팸 해제",
    "Content": "내용",
    "Author": "작성자",
    "Target": "대상",
    "Status": "상태",
    "Created": "작성일",
    "Actions": "작업",
    "Unknown": "알 수 없음",
    "Guest": "게스트",
    "Target Type": "대상 타입",
    "Target ID": "대상 ID",
    "Author Type": "작성자 타입",
    "Author ID": "작성자 ID",
    "Parent Comment ID": "상위 댓글 ID",
    "Guest Name": "게스트 이름",
    "Guest Email": "게스트 이메일",
    "Guest Password": "게스트 비밀번호",
    "Approved": "승인됨",
    "Secret": "비밀",
    "Notify Reply": "답글 알림",
    "IP Address": "IP 주소",
    "User Agent": "사용자 에이전트",
    "Depth": "깊이",
    "Comment Details": "댓글 상세정보",
    "Comments Management": "댓글 관리",
    "Manage all comments, replies, and user interactions": "모든 댓글, 답글 및 사용자 상호작용을 관리합니다",
    "Create": "생성",
    "Comment was saved.": "댓글이 저장되었습니다.",
    "Comment was removed.": "댓글이 삭제되었습니다.",
    "You do not have permission to delete this Comment.": "이 댓글을 삭제할 권한이 없습니다.",
    "Comment was removed": "댓글이 삭제되었습니다",
    "Comment #:id": "댓글 #:id",
    "Model class name": "모델 클래스명",
    "Target model ID": "대상 모델 ID",
    "Enter comment content": "댓글 내용을 입력하세요",
    "Author model type": "작성자 모델 타입",
    "Author ID": "작성자 ID",
    "Reply to comment ID": "답글 대상 댓글 ID",
    "Guest user name": "게스트 사용자명",
    "Guest email address": "게스트 이메일 주소",
    "Password for guest comment": "게스트 댓글 비밀번호",
    "Is comment approved": "댓글 승인 여부",
    "Is secret comment": "비밀댓글 여부",
    "Is spam comment": "스팸 댓글 여부",
    "Notify when reply is added": "답글 추가시 알림",
    "Client IP address": "클라이언트 IP 주소",
    "Comment depth level": "댓글 깊이 레벨",
    "Client user agent": "클라이언트 사용자 에이전트",
    "Edit comment content, status, and related information.": "댓글 내용, 상태 및 관련 정보를 수정합니다.",
    "Once the account is deleted, all of its resources and data will be permanently deleted. Before deleting your account, please download any data or information that you wish to retain.": "계정이 삭제되면 모든 리소스와 데이터가 영구적으로 삭제됩니다. 계정을 삭제하기 전에 보관하려는 데이터나 정보를 다운로드하십시오."
}
